港交所爆上$300勿放的理由

笑咗

老老實實
傳沙地阿美只會嚮香港一地ipo
落實既話真係你想升幾多有幾多

始終北水一日未關水制
388 點都唔會死，不過要企穩300 蚊都要等半年

應該唔洗半年 3月後可能就會見番290依啲位
上禮拜大戶已經係咁掃0388
聽日插到新年後到都好 北水牛市一日未完 0388差極有個譜
除非你真係神之手300依個位入 咁就真係難啲.....

沈陣營TG GROUP，聽日同你全方位追蹤沈判日

快D入GROUP啦

240入 300走曬

今日$274

專家食屎啦

跌左2日
你今日睇價, 有邊隻係好?

想入熊, 有咩好推介?

收267.8

咁急買貨做咩

62802

業績前應該見240

我睇250 la🤣

299入點睇

仲唔放仆得街

下 年底350喎

期指就穿3萬點